魔禁入面有邊個唔係蘿莉控？

結標

炮姐其實得14歲

正太控

睇返作者既年紀，佢中意14歲完全合理